Erue a framea animam meam
Et de manu canis unicam meam
Salva me

永劫の時を受け入れて
劣者(れつじゃ)はその手に握りしめる
立ちはだかる壁を越えて
この一撃で報え

守れなかった約束に
恐れている　罪の果実
齧って愛に気づく時
望みを知った

足音　近づいて
撃鉄　屠れ
誰も
もう too late
さあ　リローデッド　呼んで
救いとなれ
引き返せなくなった者のため
さあ　声高く叫べ
代弁者よ
慟哭(どうこく)のシンフォニア　捧ぐ
命運を変えて
どうして　ああ　聞こえない
矛盾を沈めて
誰が傷つけたの？
逆鉤(げきこう)　示せ
彼の正義を